【改詞】【朝5晚9 MV】《聖誕頌歌》原：クリスマスソング

歌：

預祝所有巴打絲打聖誕快樂
比呢首歌個前奏洗左腦幾年，今年終於下定決心改
今次首歌用左好多時間搞

希望巴打絲打路過都可以聽下~~聽得開心

主唱：Herman Wong
填詞：挽歌之聲
原曲：クリスマスソング
原唱：Back number

無聲的風聲聲敲著晚鐘
迷糊被敲醒的我未見妳芳蹤

逃閃的星閃閃映在晚空
傳說是某夜誕生的祂回覆信眾

燈飾鋪滿了天窗 狂歡的歌沿街接唱
奏樂悠揚但妳未同場 猶盡興致未央

蒙上天使的賜福 笑聲略帶牽強
人前不痛不癢的我 不見有歡暢
兩眼怎放亮 何以擦身千對百對 未存在我倆
戀愛 難尋定向扶搖直上 無把握打勝仗
說盡愛慕美夢會提前結帳 迎來曲終的奏章?

填上通韻的聖詩 氣氛或更高漲
然而不吐不快的我 不見會開唱
愛侶的國度尚漏網哪一位 我看似踱行沒去向
浮沉在鬧市駐足得勉強 猶如窒息等供氧
誰像我提前念著赴約的有太多空想 誰能平我心癢?

年終相邀一位相伴過冬
無瑕像公主的素臉佔據我心中
甜絲絲的依戀等今夜揭盅
唇吻在額上或較璧咚來得更勇

手工粗糙的頸巾能圈起雙人取暖嗎
告白台詞敗在聲音沙啞 求別說我造假

呈上親種的百花 想換妳驚訝
唯求衣著光潔足夠匹配妳身價
絮絮飄雪降下但願妳會啟齒答應我暫時未變卦
常言道示愛兵不厭詐 虔誠便栽出心花
承諾永遠與妳共渡這晚風霜再可怕 垂頭環抱一下

連場青春的探險 連場邂逅奠定妳我的開展
伴妳行行重行行難預見 緣和份結在哪一天?

時間一秒一秒的倒數視作不見
原來雙耳聰敏得只聽妳聲線
聖誕的紀念就是我背水一戰世界亦隨著擴建
轉變 從靈魂伴侶成為伴侶 談笑間跨出界線
就讓我用背部攜上妳 逃離單身的昨天

行過花店書店車店酒店快餐店
隨時給妳一個擁抱不要太收斂
最貴的禮物就是妳轉身給我說句願明日再見
祈求寂夜別再笑我與孤單有染 讓我揭開新一篇
臨別了情人默默掂腳尖快鏡閃一閃 殘留唇印的臉

期望妳來年來日 做我雙眼焦點 從來無法生厭

thanks 巴打

支持..

多謝redQ巴打..

呢首真係好難唱
支持！

係 比我一定唱唔到
降key又會變曬味
好在herman真係好勁

個封面好似我女友

咁巴打女友係yui定石原先

一個女神一個女友

結衣.正美.石原
天下我有

巴打鍾意毛不易?

鍾意你

THIS IS GAY

被人遺忘的YUI

好多年前個朋友好鍾意yui..仲成千蚊去睇佢香港演唱會..果陣我覺得貴就無去
而家我想睇都唔知仲有無機會

巴打

日文都已經好柒難唱
仲要廣東話，勁

多謝likekids巴打雪中送

我地聽住粉ミルク果個cover...日文真係輕鬆好多
全靠主唱巴打有幾分功力

支持

改得好 幾好聽

多謝支持

多謝巴打..最緊聽得入耳

瞓前一推

多謝巴打咁支持

真係唱得幾好 詞都幾順
之前成日聽lefty hand cream cover
估唔到會聽到廣東話tim
加油

多謝巴打..我地今次試左5個唔同版本有俾足心機架
聽到你話幾好真係好開心

巴打都有聽lefty hand cream..把聲好sweet
有無聽埋杏沙子

即刻搵黎聽

杏沙子好似無solo嘅クリスマスソング
不過其他都好好聽

連登有Lefty hand cream同其他cover歌手嘅專區 都幾多人識貨

岩岩入左去留名 香港真係無人做呢D
音樂channel都無幾個

聽左幾次
幾鐘意
常言道示愛兵不厭詐
同
聖誕的紀念就是我背水一戰世界亦隨著擴建
呢兩句

不枉我呆坐左六粒鍾諗呢段

挽巴同youtube hinry cover嘅別來無恙兩個version都好正 作日文歌都咁屈

別來無恙係我寫過最長嘅歌詞

石原正到
支持挽歌

你係咪好耐冇出歌

睇完成套劇先知咩叫愈睇愈靚

係呀巴打

Back number 啲歌好多都好正

ARM ARM 先睇到 幫推

仲有明天，我想和昨天的你約會果首歌

Happy end

多謝巴打肯幫手推呀

我仲未睇套戲..聽完首歌打算睇了

等唔切上網睇咗次 呢幾日去戲院睇相信會有唔同感覺

岩岩見到1080p...忍左手
見好多人都話想有續集

咁夜未瞓

呢個歌改得好
唱果個又好夠功力~
比左

而家都未

支持支持

歌詞好正 我都好想聽到呢句

聖誕節到了 我卻哭了

多謝呀 唱果個真係好比力

多謝住家男人

縮縮放工嗱

挽歌bb

行行重行行

呢個情景我諗下都識笑

年年都咁慘，今年一齊ff下啦bro

哈囉巴打

西樓

會唔會咁早放呀?

5點喇喎

收六點架喎

唔係朝9晚5架咩

唔係啦

一直都唔係咩

好正啊挽歌
聖誕快樂

巴打你個名係我真正身份

依套野既石原真係正到仆街

但都唔夠朱古力正

朱古力係邊個

應該從來都唔係

朝9晚6都好正

ching係咪你次次都打咁大段野Google search 咋

推lu

張圖我係其他post搵番出嚟

渣架

聖

誕

挽兄
改詞改得好唔代表可以搶人老婆

節

到

正美幾時先可以重返巔峰
我真係好鍾意佢
btw巴打聖誕快樂

此

如果一種想像建構並唔係個人嘅主觀想像，而係存在於千萬人腦海當中嘅想像，就會形成互為主體性（inter-subjectivity）嘅現象。

互為主體性嘅存在，係靠好多個人主觀意識之間嘅連結網絡。就算當中有某個人改變咗諗法，難聽講句死埋，對呢個現象嘅影響並唔大。但如果係呢個連結網絡嘅人集體改變諗法或者瓜柴，呢個現象就會產生變化，甚至消失。互為主體性嘅出現係依靠眾人嘅信念，有好多重要嘅事物都具有互為主體性嘅概念，例如法律、神祇、貨幣、國家...等等。

所以只要我相信我有女朋友，你相信我有女朋友，大家都相信我有女朋友，我就終於有女朋友喇！（即使事實上我未有女朋友）

呢首真係好好聽 以前唔知歌名 因為個前奏搵左好耐

十年又過去 舉止仍像少女
妳跟我每夜仍聚聚 到夢裡追

好聽 支持

有啲深度，比我慢慢消化

好有氣氛啲叮叮聲

啲詞唔錯 起碼reasonable先啦
唔似宜加啲填詞人填到鬼唔馬六
但唱個部分 好似唔係咁適合你

多謝巴打支持

多謝奶茶妹巴打賞面，呢首歌難度系數好高，我地都盡左最大努力 希望下次可以做得更好

真心正呀啲詞 最鐘意翻唱歌
加油！

幾時開台

一定加油 希望下次岩聽

約定你.明天好嗎

上個聖誕聽咗呢首歌起碼100次

我今個聖誕都聽左100次

又話今晚

係囉

走數可恥

番到去都12點

12點不就是你剛睡醒的時候嗎？

無人睇先慘

好聽！加油

多謝巴打.一定加油!

我睇

我都睇

詞有意思，唱果個又好聽

討論區勿認真

漫步上街充滿愛人一對對 我便更頹
為何還剩一個我站街角裡 自覺恐懼

見到back number 正評左先睇

好賞面

多謝支持.下次一定繼續努力

Backnumber

幾點開

「聽日先啦」

古巨基feel
btw

咪走數呀

石原 山下

開台未

聽完好想煲多次套劇

我見到老挽打lol喎

就快開

我估

推推推

正

sweet歌好易過火
挽歌真係好擅於拿捏份量比重
皮已正

咁俾面好warm

全部你埋單

勁！

咩俾面

lm

聽緊直播，專登入黎支持

多謝你地聽我開直播

我要健三有女呀

LM

推啊

輕輕一推

幾好聽

Pish

推一推

皮已正 繼續加油

流流最緊好似無咩聲氣咁嘅

好頹 要收收皮

Pass by ~ cmcm xxXXD

番去高登啦撚樣

佢溝緊隔離公司條女

之前聽過個日本仔彈結他翻唱幾好聽,呢首同個日本仔比起上黎遜色啲,但都唔差既...

咁而家發展到咩地步

巴打係咪聽粉果個自彈自唱
係幾鬼正

唔記得咩名,淨係記得成條片影住佢隻手彈結他,個畫面粉粉地咁

一齊重溫下

支持巴打

今晚打機咯

ok

唔好信佢亂講

好掛住巴打嘅改歌

發展到個女仔會去佢公司傾計

石原

祈求寂夜別再笑我與孤單有染

流流奸奸呀

支持 ,e首歌聽出一種幸福ge感覺,奈何自己仲係lonely christmas

挽歌巴有冇得cover下粉雪
呢首經典過咗咁耐
日本唱K到而家都係頭30内

戀愛 難尋定向扶搖直上 無把握打勝仗
說盡愛慕美夢會提前結帳 迎來曲終的奏章

比你知道左我計劃
粉雪係我top 3最愛日文歌

有基督.唔需要女

由有女朋友嘅你講出嚟 好難唔懷疑你想挖苦我

個個能團聚 我倒頭沉睡

天主都有聖母

多謝你留意

開AC泥支持你

咁就又要睇直播了

當年唔識日文都練到識唱
個人覺得男聲先表達到嗰種情感
呢首Christmas song 我都好鐘意
等你呢首作品

天主係上帝定耶蘇

訓前一推

我又嚟推post啦

推一推再正評
各位聖誕快樂

聽眾留名

好正啊！本身好鐘意back number 改咗中文歌詞，一樣咁正 支持

喺公司瘋狂播

聖誕快樂

粉雪可能仲高音過今次呢首，所以都真係要睇下有無朋友仔handle到

耶穌有幾多對染色體

以前唔知呢隊係好野，而家聽多左好多

巴打有無得早放呀平安夜喎仲番工？

聖誕快樂巴打

入夜了 又夠鐘瞓覺

早睡早起精神好

今晚開唔開台呀

應該可能唔會喇今晚

有啊今日放早呵呵 本身日日播日文播到同事熟曬 跟住你一出我就播 之後佢地跟住唱 好有氣氛
我係絲打

多謝絲打咁撐我地首歌，聖誕快樂呀

聖誕快樂呀巴打絲打

十點醒到宜家都未瞓得番

挽哥開緊台
幫手推一推

呢首歌真係好有聖誕氣氛
幾時改埋rain呀

挽兄開台 輕輕一推

幫推

山p 同 石原里美

首歌真心難作 你都作到真心好勁

條垃圾仲要話你抄歌 我諗佢連教會歌都作唔到

我有睇到
呢個算係最無中生有嘅論點
幾好笑
多謝巴打你鍾意首歌

聖誕晚安

今晚打機or開台

噢聖誕節

呢個問題問得好

正，本身好鍾意原版
咁難改都改得幾好

石原
幾好聽 merry Christmas

merry Christmas

聖誕已過~~~~~~~~~~~~~~

皮已正，d詞寫得好好又啱音
聽完真係會有feel
多謝巴打

聖誕雖然過咗
但係都推多兩推
倒數前仲開唔開台

開

一年前聖誕send過比個女仔黎表白 無諗過等到你改詞嘅今年 佢已經變左做我ex

巴打放低左未

好歌要推

岩岩果位sis?~

好正

同女神講聖經快樂覆我多謝

食得

下隻會填邊隻

保密先啦巴打
廢事講完過兩日見人地又出左咁

幫你推

又推一下先
希望下年同女女過

留名放工聽

無名炮灰奢想戰勝先鋒
仍然傻得繼續盲目奮勇

擠不進簇擁 孤身舔著傷痛

場邊 敗陣下台找空位
想起心血皆枉費 或我的確沒造詣

不吭一聲只不過習慣
不必緊張這一個悶蛋

談到將來怨不來有苦難啃
與天才鬥不才永久陪襯 如未包裝的次品

聽相戀的歌會叫我們焦躁

妳可會 轉贈 一個回眸 一生的成就

動靜就如木偶 沒有心可以偷

曾期望伴侶是歡樂泉源

而命書說我像孤星一輩子

這小小的貓比我還強壯

縱使相見已是路人茫茫 記憶中你仍像初戀好看

自離別剎那 今生停頓了嗎

妳 最近還好嗎

好感動，朝五晚十啲回憶返哂嚟～

多謝巴打放左工真係聽

話說字巴寫張手機wallpaper比小弟得唔得

呢啲你wts/tg/fb傾啦
你想嘅寫字幕都得
但要一月尾先有時間咁大工程

不過都唔清楚到時狀態
希望到時一月尾都維持到

愛侶的國度尚漏網哪一位 我看似踱行沒去向

我希望以後每首歌寫一句做手機wallpaper得唔得先

我諗大部份情況得

浮沉在鬧市駐足得勉強 猶如窒息等供氧

聽完首歌去左睇
都幾好睇

我開左好幾日循環播放 其實計唔計觀看數字

巴打識貨呀 女主愈睇愈靚女

應該都計100嘅

我愛石原里美

我都愛

落落

由平安夜聽到元旦
好正呀挽歌巴打

好得呀

我都推到元旦

請受小弟一拜，好勁

想睇續集

睜開雙眼身邊竟....冇人

聖誕和除夕 太叫人疲累

大力一推
利申好中意Back Number

我幾時先會獲得遠比我所知道的一切都甜蜜嘅休息....

黃衫黃褲藍外套 十二月二十日晚上十一點

剪影與蝴蝶結 呯

直播一推

挽巴

妳可會 轉贈一個回眸 一生的成就
最貴的禮物就是妳轉身給我說句願明日再見

本身得唔到一個回眸
而家得到一個轉身

兩樣都冇

首首詞都有關連

如果戀上你不曾告知 誰會知

說盡愛慕美夢會提前結帳 迎來曲終的奏章

我就係呢兩句嘅人版 大家唔好信挽歌填啲嘢

停留在罅隙默默地步入寒冬
多麼凍 亦未及絕望冰凍
擠不進簇擁 孤身舔著傷痛

垂頭落髮斷簪 何愁恨錯難返

如果不見幸福 我是否只可苦笑

好鐘意back number
寫到咁啱音好勁呀

this is the ff paragraph

事實嚟

因為漏左一個問號咋

幾時又爆腎?

冇問號先會係事實

迎來曲終的奏章 我剩係知道呢句一定岩😞

唔係今日.可能聽日!!!!

我今年決定重投負能量

神劇 今晚再煲

始終聖誕歌嚟講覺得DC_嘅孤獨聖誕同詩雨小淇嘅致毒男時代最負

留明睇老挽突破到呢兩首

孤獨聖誕首歌都好多年了？真係由細聽到大

你隻25狗

何以擦身千對百對 未存在我倆 緣和份結在那一天

我祈求共她一起依偎相終老

曾在夢裡偷偷與妳相牽

會否一天妳終應允

但妳說未能陪我一起追尋 共去寫動人故事

情話越說越動人 同時在偷畫淚痕

想親妳面孔 卻在空虛中悲嘆

要一對一雙穿過霧霏 像電影小說那樣美

孤身舔著傷痛

緣和份結在哪一天

痛那麼單純 愛那麼輕易 女神仍婉拒

盼與妳拖手 睡夢中親妳 試問要愛到那世就有機

夢裡深深一吻最終醒覺原來沒人

每到聖誕節我也倍感孤單

合上一雙手禱了告 願共妳跨過每段路

抬起眼去望 此處我孤身隻影

或我從來不被愛

不吭一聲只不過習慣 不必緊張這一個悶蛋

何妨用一生擠身一個角落